[公投] LIHKG應唔應該有emoji?

有：
無：

講多幾句，我當初其中一個鐘意高登嘅理由就係因為高登icon。高登嘅icon傳神又盞鬼，每款都表達唔同意思或情感，不知幾正。

我平日Whatsapp，以至用手機同人傾計，從來唔用emoji，因為emoji唔好睇（個人認為），加上實在俾人用到太濫，完全無傳意嘅作用。一個😂，根本咩都表達唔到，而久而久之，見到就有一種厭惡感。至於其實emojis，都唔覺有意思。

但上高登，一個 ，勝過千言萬語。

我平日生活已經忍受排山倒海且空洞嘅emoji，上LIHKG，我實在唔想又要係腦海開emoji filter，會攰。

我覺得有高登icon，夠晒啦。

唔係太多濫用我覺得有都冇所謂
姐係唔好係咁😂😂😂😂個d就得

講乜都假
班emoji撚唔肯接受佢地只係少數既事實

之前覺得唔應該有.. 但見到有個post 類似key 過三關.. 好有創意 轉左態

🚕🐎🐘💩👑💩🐘🐎🚕
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️🔫⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔫⬜️
👮🏿⬜️👮🏿⬜️👮🏿⬜️👮🏿⬜️👮🏿
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🌫🌫楚河🌫🌫漢界🌫🌫
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
👮🏻⬜️👮🏻⬜️👮🏻⬜️👮🏻⬜️👮🏻
⬜️💣⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💣⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚙🐴🐘💂🏻‍♀️👑💂🏻‍♀️🐘🐴🚙

🦁⬜️🔳🔘🔳⬜️🐯
⬜️🐶⬜️🔳⬜️🐱⬜️
🐭⬜️🐆⬜️🐺⬜️🐘
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
🐘⬜️🐺⬜️🐆⬜️🐭
⬜️🐱⬜️🔳⬜️🐶⬜️
🐯⬜️🔳🔘🔳⬜️🦁

⬜️⬜️⬜️ ⬜️⬜️6️⃣ 5️⃣3️⃣9️⃣
6️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️⬜️ ⬜️8️⃣⬜️
5️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️1️⃣ 7️⃣⬜️⬜️
⬜️5️⃣8️⃣ 9️⃣2️⃣⬜️ ⬜️⬜️⬜️
9️⃣⬜️2️⃣ ⬜️⬜️⬜️ 8️⃣⬜️⬜️
3️⃣⬜️6️⃣ ⬜️5️⃣4️⃣ ⬜️1️⃣2️⃣
⬜️6️⃣⬜️ ⬜️⬜️⬜️ ⬜️⬜️7️⃣
⬜️1️⃣⬜️ 3️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️8️⃣
⬜️3️⃣⬜️ 7️⃣⬜️8️⃣ ⬜️4️⃣5️⃣

⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️

入面佢地玩到咁

key word

agger emoji 都玩到咁有趣先係LIHKG仔

而家搞埋小圈子會咪盞益左早洩 提早收皮

幾好 一齊用都唔錯